{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62961&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창별빛사냥펜션"
    },
    "text": "ペンションは平昌の八石亭渓谷の周辺に位置しています。近くにフンジョン渓谷があり、車で0分の距離にはフェニックスパーク、車で3分の距離にはハーブナラ農園もあります。入室時間が4:00、退室時間は22:00以降です。無料Wi-Fiや駐車スペースをご用意しており、全室禁煙です。 平昌駅からペンションまでの送迎サービスも行っていますが、事前予約が必須です。ヘラクレス客室にはカラオケ設備が完備されており、使用時間は24:00までです。 ペンションでは様々なサービスを提供しています。食事のメニューには松茸の水炊き(地鶏)を80,000ウォン、コウタケ入りの水炊き(地鶏)60,000ウォンでご用意しております。食事は事前予約が必須です。駐車場は無料でご利用いただけますが、現場の状況によって利用できない場合があります。 また、コーヒー豆も無料で提供しており、電子レンジは共用で使用できます。バーベキュー施設もあり、炭とグリルを利用に、6名様20,000ウォンを頂戴しております。 定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任とりますので、ご注意ください。 また、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、これによる問題も利用者ご自身の責任となります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは平昌の八石亭渓谷の周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くにはフンジョン渓谷、フェニックスパーク、ハーブナラ農園などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は4:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料Wi-Fiや駐車スペースを提供しています。また、平昌駅からの送迎サービスもありますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ヘラクレス客室にはカラオケ設備があり、24:00まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "食事のメニューはありますか？",
            "answer": "ペンションでは松茸の水炊き(地鶏)を80,000ウォン、コウタケ入りの水炊き(地鶏)を60,000ウォンで提供しています。ただし、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "ペンションでは無料のコーヒー豆、共用の電子レンジ、バーベキュー施設の利用も可能です。バーベキュー利用には6名様につき20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件はありますか？",
            "answer": "ペンションの定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。また、客室内での火災危険物質の使用や施設の紛失・毀損については利用者の責任となります。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 542
    }
}